【練習睇圖表】歡迎巴打留低股票no +你既情況/諗法，我9up幾句

①唔睇任何基本面+技術指標，只用K線+均線預測
②港股美股都得，但仙股毫股可免則免
③暫時黎講，我睇跌既功力>睇升
④歡迎講下你既交易策略，我9up幾句
⑤更加歡迎巴打用以前既圖表黎考我，等我可以提早知答案(請至少附上MA5,10,20,60)

利申:我唔係高手，只係搵到一種適合自己既技術分析，想多加練習，想100%準確既請上一頁

清點睇 我見上年比人屌得咁勁

3968 同941

美股 SLM 算唔算bull flag pattern?

Tsm

Nio

上年11月開始進入上升趨勢再盤整左一段時間，暫時我覺得0066仲係上升趨勢中，雖然大市最近咁，但MA5的高點低點都無差過之前
根據圖表，0066的K線好難捉摸，陰陽燭好亂，但近日明顯陽燭連續出現的數量多左，另外已連升了5天，建議觀察，等待下個入場信號

Unity會唔會升翻... 140買左50股...

1038

3968: 均線排列20>10>7>5，全部向下，係相當弱的走勢，此外4/3那天明顯探頂失敗，被MA20所阻止，直至今日都係。加上今日MA5穿左陰燭，我既話會選擇係今日做空。
941: 升左8日之後進入左盤整，暫時局勢不明，如果低位有貨可以先觀察走向，現階段不宜高追

想問點睇2800

底部2根陰燭，上周的有著長下影線，暫時我會判斷下降力量細左
但係明顯緩和的信號出現前，不應該撈底，你明早可觀察TSM的收盤價有無上返MA60，甚至一枝陽燭插上MA5，無既話就不太樂觀

FUTU

新股數據不足，連MA60都組成不了
但Unity明顯走勢係極弱，MA60>20>10>5，甚至仲跌緊未緩和，短期內無可能上返140，建議購買LONG PUT對沖，因為應該仲有得跌

均線排列不錯，處於上升趨勢中，而且一底比一底高
但陰陽燭太亂，顯示多方空方大家都好猶豫。今天1038嘗試了挑戰前高點，我既話會觀察下先

係一隻好適合做空賺錢既股票，好少見會跌到咁
16/2, 17/2已有明顯賣出信號，如果高位有貨既，相信可以慢慢等

咪撚搞事啦屌你老母

咪害人啦

Ching 9911放左未 點睇

暫時MA10>7>5，偏弱的排列，但MA20係向上，而且上周五的陽燭有長下影線。
暫時我唔會做空，我推測FUTU應該會探返MA20，粉紅圈係重點，上到就再繼續升，被拒絕就開始新一輪下跌

1810，3690

1830

咪玩啦，呢隻垃圾梗係走左
MA60 $3.7左右應該有支持既，但如果無割肉，跌到咁都無咩分別了，建議有貨既做股東.....

Sq

直接講邊隻會建議現價買入
唔駛觀望

即係短期跌,長期會升返

9988
＄229均價

PLTR
EH
2隻跌到hihi

hk 00003
us pypl, U

sq

2131 $9.19入

老實講均線都幾好用
差唔多可以幫你食到個浪7/8成

$260 均價 求救

ASML

感謝

DKNG

呢兩隻暫時一定係以熊證/價外LP為主要交易策略
1810下個支持位約在$20左右，4月3日是做空的機會，但而家入場有點遲了，可以觀察下次轉勢，價格暫時好難上返去了
美團就均線20>10>7>5，都係下降趨勢中，今日上唔返MA60，好倉既話唔樂觀，但之後應該有機會再做空

cciv

所有短線均線已持平，甚至向下，2月26日有明顯離場信號
另外今日大陰燭穿哂所有線咁制，相信未來好大機會繼續跌，如果我高位有貨今日100%走，唔認為聽日會收到大陽燭轉勢

TSLA

SE
SQ

3月2日探MA20失敗，已是離場信號，另外MA20開始下降，MA60也持平了
如果無賣，上周五收左超長下影線，暫時未跌破前低點，我認為未到最差的情況，但目前做空/做多都不合適，睇埋今晚會更多資訊判斷。

無人可以100%準確，同埋推薦左你都唔敢買啦
目前我既關注名單無邊隻圖靚，同埋暫時呢個市，我覺得做空真係好過做多...

我無咁講過吧我意思係要睇佢黎緊幾日既走勢，一係升，一係就再跌到仆街

6060🤘🏻🤘🏻

回咗咁多想入

2013 點睇

呢個係9988既純均線圖，你睇完都feel到佢下降既力量好強
暫時佢未跌穿前低點(藍圈)，都仲有險可守，但我剛剛睇9988今天又收了一枝大陰燭，係我理論入面係不樂觀，聽日隨時跌到前低點$210左右，甚至再低

多謝巴打

SNOW NET

EH, XL

QQQ

1211 平均200入

XONE

PLTR: 即將變成最差的均線排列，60>20>5，但觀察K線已經無再大跌，有點盤整的味道，之後向上/下無人知，如果幾日後嘗試上返去失敗，就要割肉/沽空對沖

EH:你係2月16日前買的? 一般黎講咁樣大跌完，一般第2日都會升返，呢一日就係最佳逃生門。均線排列20>60>5都算好弱，絕對唔適合做多，睇下$22左右有無支持先

小米
pdd

小米24入
pdd 158
zoom 430斬撚左倉

MVIS

00003 : MA20向上，MA60開始持平，短期均線的走勢都相當不錯，有望突破前高點。我既話會嘗試係今日入場做多

PYPL:3月1和3月2日，明顯被MA20所阻礙，是絕佳的做空機會。目前來看，似乎前低點的$240左右有支持，但唔建議而家入場博反彈，建設等MA5變平返先

3800 2.9買 今朝都仲賺緊錢 收市跌足3成

暫時咁睇TSLA都仲係好勁既下降趨勢，MA20同60死亡交叉，上周5勉強停係MA120
我認為要睇埋今日收盤價，但你唔好幻想佢短期會上返咩7,800

你好，請問是高追了嗎
差唔多跌到返原點了，我都無咩好講，相信你都心中有數

1137? 3323?
Bidu?

唔好接飛刀住，佢而家個勢仲係跌緊，真係再跌都唔出奇你至少望住MA5變返平先

2隻都唔掂，短時間內唔會升返
SNOW要觀望下，我認為NET做空獲利的可能性大好多

唔樂觀，QQQ所有均線都係向下，係呢度收長下影線唔代表D咩，除非佢今日收枝陽燭掂到MA5
我認為呢一星期有好大沽空獲利的機會，下一站可能係前底$270左右

nio

Fcel

均線排列好差，3月5枝陽燭完全被抵消
另外今日跌到前低點，黎緊就睇下佢會唔會係呢度磨，如果唔磨直接再穿就安息吧，買定熊證

本身以為小米你敢入都夠勁，PDD上星期5係半空咁你都敢撈底?
小米既均線/所有野都好差，我認為無咩意外會跌到落$20。PDD就無咩講，下降的力量好強，推測仲有3-4日跌

CRSP

CCL

AAL

你呢隻未算好差，至少MA20,60係向上，我認為佢會嘗試一次上返去MA20，成功就會繼續升，唔成功就GG，呢幾日係關鍵
如果掂都掂唔到就88了

呢D 1-2蚊既股票，更加容易被大戶控制，以後可免則免
一般黎講，大跌完既第2日都會升的，你自己睇情況吧，亦可能係最後逃生門

睇pdd個個都話會跌 個個都沽空 我入2萬

小米就.... 真係想撈底 信念

美股
債息升, 多咗人儲錢
係咪買銀行股會穩陣好多

掛緊JPM 等148入

頭2隻既跌勢未見平緩，現階段不宜入場
BIDU都係未見底，不宜入場，你想做好倉，一定要等隻股票MA5持平之後再考慮入場

6049 2359

Zsan

無底深澤，MA20+60死亡交叉
就算升都唔會升得幾多又會跌返，建議找準時機沽空，呢隻短期黎講真係必跌咁制

多謝巴打指教

Arkk

想睇2833

RTP點睇

1772 師兄點睇

唔樂觀，半個月MA5跌穿哂MA20+60
如果你係高位入左，我都唔知點比建議了....你可以等佢企穩左再考慮溝貨定點

未買
仲有好多cash
多謝巴打賜教

00512

跌左超過9日，加上長下影線，我認為跌勢差不多緩和了，黎緊幾日應該會先盤整一段時間，再決向上/下，但根據均線排列，我認為上返既可能性較低。

CCLthx

CCL上周五我認為係強烈的離場信號，我既話會賣哂然後轉做空
AAL同上面一樣，短期均線轉哂向下，並且一枝陰燭穿哂，既然你無放到就睇埋今晚吧，假如無收陽燭穿返MA5，走會比較安全。

我無貨在手，就係想睇啱個時間入手，而家心裡面大概有想法了，多謝師兄

謝謝

6690 30蚊接咗貨

頂quota錯人，我係回上面Fcel，JPM OK的
但JPM所有均線平哂，似係盤整緊，建議唔好出手住

700
8083

點睇788

2013 微盟
11.7有貨得一手，所以好難食半留半
高位跌到宜家都未走，中長線坐好定係升番上22蚊走人？
唔該ching

唔好諗住入場接飛刀，呢2隻跌到仲未有底，特別係6049

6618

可以準備定斷絕血緣關係
現階段應該仲有3-4日跌，要睇下佢今晚表現先，如果係MA120下，就大機會插到$100下

Thanks

唔熟呢類，係咪即係100%跟恆指走動既ETF?
睇圖既話，均線走勢好差，2月24日、3月04日、以及今日都係明顯既離場信號，既然呢隻無熊/期權，我就唔會入場住

睇#93

點解你敢入場
我覺得走勢唔太好，黎緊幾日好大機會都係跌，你自己睇情況應變吧，一般我就唔會買太新既股

今日有破前頂失敗既感覺，黎緊幾日應該會跌返落去
但睇好短中期，因為佢MA60開始平返，話唔定再黎一波就真係爆上去

11.7有一手? 咁唔係仲賺緊咩?
2013短期內無得點升架啦，你見佢都差唔多跌返去暴升之前既價格.....但跌左咁多日都未止蝕，你心臟咁強大咪試下sh

GME 點睇

我休息下先，都要部署下聽日港股
另外我今日9up既意見，如果幾日/1星期後出左結果，巴打有心既話可以黎講返比我知錯既都可以屌我thx~

AAPL可以撈？

樓豬無視我

759

1044?

巴打sor，請睇#82，你無貨係手就唔好入場做多
識沽空/LP就可以試下入場

7號

0636
16.9入 宜家應唔應該放?

285
算唔算打左個靚底

3738

700

CBD $3.9 琴晚入 睇好幾$？

而家明顯盤整緊，我認為可以等到下個買/賣信號出再決定，反正你係低位